[721公測]香城online 小建議

每人應該最少有一支血水
血水成分:
ziplock (裝住) x1
生理鹽水10ml x1
7.5x7.5 cm (3") 紗布 x5
7.5cm(3") 繃帶 x1
黏貼膠布x5

原因:補師未必可以即時去到奶,附近嘅人可以利用呢支血水去做臨時補血
另外:補師人手未必夠,簡單刷傷,小傷口就咁飲血水就ok
好處:價錢平唔洗點課金買,高效率,周圍嘅商店npc都有得買,減低補給角式嘅壓力

自推

推

Added